我識媽咪麵真人，佢係反手操作

係中環MST做，平時係蔡爛湯河成日食飯，hi麵麵

媽的真假

你估下你同左department邊個am講爆你大鑊

好多人以為佢真係輸

lm

-.-?

唔洗理佢，牛定熊？

下次食飯莊埋一齊食，我都聽過你好多威水史

-.-

=.=*

咁你同佢買藍毛毛演奏會啲飛有無折

賣一手做樣反手買一百

真係反手早就有錢過李嘉誠啦

你又知佢唔係有錢過李嘉誠

媽的你老味

MST?

mst=細mor？

一定係反手操作
麵麵係高手黎
不過低調啦唔好搞著人

佢普通中產有車有樓

我唔會開佢全朵，純表fans心意

冇圖無真相，
無討論價值

以為估錯

面神

麵神已經好耐無指引

睇圖型似隻牛
問號個頂就係牛頭
2點係腳
最左個折號係條尾

即係聽日跌

蔡爛湯河食飯，咁出眾？

有咩證據先

大dood玩極都有，睇黎似係真，麵麵都係人生贏家

大摩係撚中環 大摩係ICC

有無諗過有人扮麵麵

粉面鋪應該一樣有飯賣

你見麵麵唔敢入黎就知係真

好似間餐廳有股份 所以成日去食

係上面啦一早

蔡瀾個間咁既死閪野

屌自膠

正常人咁輸法一早收皮
麵神仲可以長玩長有
正常人都估到點解

佢上次都自爆ck Yeung
所以樓主confirm真係呢個名咁都係架喇

唔否認即係默認

如果面面出真身開channel 就好 即刻like subscribe share

唔駛收風 一睇就知佢反手啦

如果唔係麵麵 呢個表情應該收左好多負皮

媽的貢丸

燈撚死埋youtube

唔怪得知咁準

唔好講咁多 牛定熊

係真 Fced

係 我係MST負責清潔 係蔡瀾湯河返pt 見過麵神出post FCed

麵麵需唔需要秘書指點兩句當出糧

佢反手有邊個唔知

表情撚無人屌

珍惜麵神，唔好講得太盡逼走佢，俾佢一啲空間啦

同意 太高調就冇神喻
大家想發達就低調啲ok?

JP Morgan?

MS 係ICC ga

冇人做bank?

都估到係大戶

可能佢就係李嘉誠

麵神話你再嘈就祝福你

好似大行報告咁
睇相反就得

唔撚理架喇
有錢齊齊搵話之你乜水

麵叔係咪ive grad

見佢開po貼倉每次買得幾千蚊就知咩事

你你你仲講

麵麵捨唔捨得加錢轉凍飲

痴撚線

同意，唔好破壞一個legend

JP Morgan係細摩

買樓娶老婆靠佢

見一次貼一次

梁頌恆搭的士走同黃之鋒阻人衝金紫荊應該係雨革後最成功嘅抹黑事件

平時輸幾千真係唔夠俾食晏

我都係食蔡瀾湯河做lunch
但點用我蝕咁多

雖然係幾有趣 不過都係有啲神秘感好

唔想識麵麵真人
淨係想知牛定熊

MS should be in ICC

麵神唔好離開我地

<(￣︶￣)/

＝＝

似熊耳多
啫係爆升

大摩係史丹利喎

楊生？

做乜無端端踢爆人
好威咩

跌啦

人怕出名豬怕肥

要起佢底係不難，尤其是細摩，但留空間比佢啦，佢粉絲不少又有凝聚力

比哂指示都唔識入牛 幫你唔到

面面幾時回應下